福島50死士(討論)

福島50死士

福島50死士 =>
真人真事改編, 記得預早入場, 因為差唔多一開場就有大災難場面.
個人覺得整體虎頭蛇尾, 成套戲明顯尾段唔知點收,
同埋無如實講由美國用化學物解除災難.

中前段尚算緊張節奏明快.

個名有點誇大其詞50死士.
片尾又無列出這些人名單(亦是不足之處).

overall 認同 但都覺得幾好睇

尾段完得好急.. 個囡同佢男友條線多9魚

可能想帶出男主角都只係一個普通人掛
不過唔明寫到咁detail做咩
連嘈交嘅原因講埋出黎

港版比日版少左5分鐘
美國個段俾人cut 左

仲有應該有段露屎忽係給人cut左!!

前段好緊湊
無拖泥帶水

係收尾嗰到急咗少少
最尾個景好撚靚
整體黎講絕對係一部好電影

個尾爛到 完全無講點解決

咪係 睇睇下望下錶得返三四個字時間
諗住應該都差唔多高潮位等開波啦
仆你個街
無啦啦話減左壓啦 唔爆啦(咁上下意思啦, 文科仔唔熟d專業名詞)
跟住就完撚左

中後段開始就係睇政府, 前線,總公司三邊隔空講講講
我以為真係會好多片段前線入災區救國

同樣講核爆，Pandora神好多

睇chernobyl 套劇仲好

值唔值入場睇

做乜要cut左佢

屌，我同女友遲左10分鐘入場，乜大畫面都睇唔到

吓？ 搞錯？ cut左搞到佢唔知想點！

完全因為俾多d戲份我女神！

一句減左壓喇完。。 呆撚左

同問

好悶，唔好睇

都係日式獨有

工作好撚認真，講野突然大大聲

最後冇50死士名單係因為核電廠由頭到尾都唔肯公佈啲名

吓
咁應該有新聞報道